[
    {
        "dates": [
            "2016-08-25",
            ""
        ],
        "places": [
            "Westend"
        ],
        "drive": "",
        "imgname": "kiskedvencek.jpg"
    },
    {
        "dates": [
            "2016-08-28",
            ""
        ],
        "places": [
            "\u00c1llatkert"
        ],
        "drive": "",
        "imgname": null
    },
    {
        "dates": [
            "2016-08-29",
            ""
        ],
        "places": [
            "Margit-sziget"
        ],
        "drive": "",
        "imgname": null
    },
    {
        "dates": [
            "2016-08-31",
            ""
        ],
        "places": [
            "Westend"
        ],
        "drive": "",
        "imgname": "wardogs.jpg"
    },
    {
        "dates": [
            "2016-10-06",
            ""
        ],
        "places": [
            "K\u00f6z\u00f6s cica"
        ],
        "drive": "",
        "imgname": "kozos-cica.jpg"
    },
    {
        "dates": [
            "2017-01-02",
            ""
        ],
        "places": [
            "Ar\u00e9na"
        ],
        "drive": "",
        "imgname": "assassin.jpg"
    },
    {
        "dates": [
            "2017-02-05",
            ""
        ],
        "places": [
            "Westend"
        ],
        "drive": "",
        "imgname": "szettorve.jpg"
    },
    {
        "dates": [
            "2017-02-14",
            ""
        ],
        "places": [
            "Tropicarium, Valentin-nap"
        ],
        "drive": "https:\/\/drive.google.com\/drive\/folders\/0ByT4YmPVvI9KRWR2R3BaOWxDcVE?usp=sharing",
        "imgname": "valentin.jpg"
    },
    {
        "dates": [
            "2017-02-23",
            ""
        ],
        "places": [
            "\u00dajpalota, Hippi s\u00e9ta"
        ],
        "drive": "https:\/\/drive.google.com\/drive\/folders\/0B1hZGvsgdZekbndaVl9iVnB2MVU?usp=sharing",
        "imgname": "hippi.jpg"
    },
    {
        "dates": [
            "2017-03-19",
            ""
        ],
        "places": [
            "Lurdy H\u00e1z, Cica ki\u00e1ll\u00edt\u00e1s"
        ],
        "drive": "https:\/\/drive.google.com\/drive\/folders\/0B1hZGvsgdZekS1I4eEd4X3BsTXc?usp=sharing",
        "imgname": "cica.jpg"
    },
    {
        "dates": [
            "2017-03-29",
            ""
        ],
        "places": [
            "Westend"
        ],
        "drive": "",
        "imgname": "szepseg.jpg"
    },
    {
        "dates": [
            "2017-04-09",
            ""
        ],
        "places": [
            "J\u00e1nos-hegy, Erzs\u00e9bet-kil\u00e1t\u00f3"
        ],
        "drive": "https:\/\/drive.google.com\/drive\/folders\/0B1hZGvsgdZekVmFHTVo4WllSczg?usp=sharing",
        "imgname": "erzsebet.jpg"
    },
    {
        "dates": [
            "2017-04-23",
            ""
        ],
        "places": [
            "Cafe Frei",
            "Fot\u00f3 ki\u00e1ll\u00edt\u00e1s",
            "Akv\u00e1rium koncert"
        ],
        "drive": "",
        "imgname": "akvarium.jpg"
    },
    {
        "dates": [
            "2017-05-01",
            ""
        ],
        "places": [
            "Lego ki\u00e1ll\u00edt\u00e1s"
        ],
        "drive": "https:\/\/drive.google.com\/drive\/folders\/0ByT4YmPVvI9KalJSclY0MDc4ZVU?usp=sharing",
        "imgname": "r2d2.jpg"
    },
    {
        "dates": [
            "2017-05-08",
            ""
        ],
        "places": [
            "Laura sz\u00fclet\u00e9snap",
            "Fagyiz\u00e1s",
            "Haj\u00f3z\u00e1s"
        ],
        "drive": "",
        "imgname": "hajozas.jpg"
    },
    {
        "dates": [
            "2017-06-25",
            ""
        ],
        "places": [
            "Westend"
        ],
        "drive": "",
        "imgname": "karib.jpg"
    },
    {
        "dates": [
            "2017-07-01",
            "2017-07-02"
        ],
        "places": [
            "Redbull Airrace",
            "V\u00e1rosn\u00e9z\u00e9s"
        ],
        "drive": "",
        "imgname": "airrace1.jpg"
    },
    {
        "dates": [
            "2017-07-17",
            "2017-07-20"
        ],
        "places": [
            "Balaton, Si\u00f3fok-Szabadif\u00fcrd\u0151"
        ],
        "drive": "https:\/\/drive.google.com\/drive\/folders\/0B1hZGvsgdZekbnpWeVFhNzFIcVE?usp=sharing",
        "imgname": "balaton1.jpg"
    },
    {
        "dates": [
            "2017-07-23",
            "2017-07-27"
        ],
        "places": [
            "Balatonsz\u00e1rsz\u00f3"
        ],
        "drive": "https:\/\/drive.google.com\/drive\/folders\/0B1hZGvsgdZekNHZYbTVaS2M1ZXc?usp=sharing",
        "imgname": "balaton3.jpg"
    },
    {
        "dates": [
            "2016-10-07",
            ""
        ],
        "places": [
            "V\u00e1rosliget",
            "Margaret Island koncert"
        ],
        "drive": "",
        "imgname": null
    },
    {
        "dates": [
            "2017-08-17",
            "2017-08-20"
        ],
        "places": [
            "Balatonsz\u00e1rsz\u00f3",
            ""
        ],
        "drive": "",
        "imgname": null
    },
    {
        "dates": [
            "2017-08-20",
            ""
        ],
        "places": [
            "T\u00fczij\u00e1t\u00e9k"
        ],
        "drive": "",
        "imgname": null
    },
    {
        "dates": [
            "2017-08-13",
            ""
        ],
        "places": [
            "Westend"
        ],
        "drive": "",
        "imgname": "annabelle2.jpg"
    },
    {
        "dates": [
            "2017-08-25",
            ""
        ],
        "places": [
            "Westend"
        ],
        "drive": "",
        "imgname": "amityville.jpg"
    },
    {
        "dates": [
            "2017-08-26",
            ""
        ],
        "places": [
            "The Donut Library"
        ],
        "drive": "",
        "imgname": "fank.jpg"
    },
    {
        "dates": [
            "2017-08-27",
            ""
        ],
        "places": [
            "\u00dajpest V\u00e1rosnapok",
            "Korda, Balázs Klári koncert",
            "Balkán Fanatik koncert",
            "Neoton koncert"
        ],
        "drive": "",
        "imgname": "neoton.jpg"
    }
]